屌奶星 神鋒巴斯杜斯又入波

好耐唔見巴斯杜斯上黎屌

有感情煩惱牙

懷疑自己雙性戀

巴仔 話比感情爆炸既我聽

我屌